{
  "id_query": "26142934",
  "total": 14863,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.804482,
  "origin_question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 30.804482,
      "id": "26142934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 19.013294,
      "id": "26724331",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng tác vụ của anh ạ, thường anh dùng liên tục trong khoảng 3-5h anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.185059,
      "id": "22212738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone dùng được mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì còn phải tùy vào anh sử dụng ứng dụng gì nữa đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.774769,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.38508,
      "id": "27608609",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.723717,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.580412,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.030468,
      "id": "20981842",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dung lượng pin thấp nên chơi game được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có thể chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.992324,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.954411,
      "id": "26859865",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy năm nếu ko để rơi va đập mạnh và có cầm pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào cách sử dụng máy của bạn thế nào nữa bạn nha, tuy nhiên nếu sử dụng máy mấy năm rồi thì pin của máy sẽ không còn nguyên vẹn như lúc đầu nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.56612,
      "id": "22679773",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài đc khoảng mấy giờ ad độ sáng khoảng nữa thanh á",
      "answer": "@Trương Song Ril: nếu mua máy mới chạy ios 10.3.3 thì để 10.3.3 xài bao trâu bò.mà lên ios 11 thì hối hận vô cùng.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.472483,
      "id": "26859706",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sài kĩ ko để va chạm thì sài được mấy năm",
      "answer": "Chào anh !Dạ sản phẩm này nếu anh sử dụng kỹ, bảo quản tốt thì có thể sử dụng được từ 4 đến 5 năm là bình thường anh nhé, máy vẫn có thể giải trí, học tập, chơi game ổn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.410265,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.349274,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.26484,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.195696,
      "id": "30376106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này coi YouTube lướt web thì tầm bao nhiêu giờ mới hết pin ạ.",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.13547,
      "id": "22056262",
      "field_search": "question",
      "question": "mưa iphone6 bây giờ thì phần mềm còn sài được khoảng mấy năm nữa mới bị lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 thì bạn còn được Apple hỗ trợ cập nhật khoản 2 năm nữa và sau đó thì vẫn sử dụng tiếp bình thường chỉ là không được cập nhật hệ thống nữa thôi chứ máy không lỗi gì bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.901533,
      "id": "25912653",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều người bảo sài pin được 1 ngày mà thấy sài đc có nửa ngày là hết",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu nghe gọi thông thường thì máy hỗ trợ được 1 ngày ạ, còn nếu anh có chơi game, có vào mạng hay xem youtube thường xuyên thì tầm nửa ngày là máy hết pin rồi và đây là hiện tượng bình thường trên sản phẩm nên anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.805581,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.800541,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.741072,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.603237,
      "id": "19569684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới Mua đt được 4-5 ngày Sao Mà pin Sài Nhah Hết ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đã sử dụng máy ra sao thì pin nhanh hết vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.416859,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.388618,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.2860155,
      "id": "29848002",
      "field_search": "question",
      "question": "Với dung lượng pin như vậy thì sài dc mấy tiếng v a",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.273286,
      "id": "22683066",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone,nếu coi youtube thì dc mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với sản phẩm iPhone 6 nếu xem youtube liên tục bằng kết nối Wifi mình ước lượng khoảng 3 giờ bạn nhé. Thời gian sử dụng còn sẽ phụ thuộc vào độ sáng màn hình kết nối mạng trên máy và thao tác là gì nên thời gian cũng sẽ thay đổi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.253903,
      "id": "32064572",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy tiếng ạ? Nếu mà xem youtube",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.103023,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.024902,
      "id": "20893409",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin giờ hết bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm nên không có thông tin về giá anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với  để được kiểm tra và thông tin giá đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.854798,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.853962,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.717392,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.594452,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.439705,
      "id": "27553809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko sài thì pin có hết ko và có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn không sử dụng thì pin trong máy vẫn có hao hụt để duy trì hoạt động hệ thống máy, và máy có chế độ bảo vệ mắt nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.393242,
      "id": "30915820",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng liên tục thì được mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.20912,
      "id": "31877788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 khe sim sài được mấy sim v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 1 Sim bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.189439,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.163042,
      "id": "31988376",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 dùng  mấy  tiếng  hết  pin  vậy ad",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì sẽ tuỳ vào nhu cầu sử dụng của anh nếu sử dụng các ứng dụng lướt web, mạng xã hội thì được khoảng 4 - 5h ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.152073,
      "id": "26361718",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy có thể dùng liên tục mấy giờ v bạn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1  ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.968597,
      "id": "20523068",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc dc 100% thì sài bao lâu thì hết ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.934422,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.897583,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.692296,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.62874,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.547986,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.4928875,
      "id": "18528958",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game clash of clan bằng wifi/3g liên tục thì được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.48096,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.432815,
      "id": "25741860",
      "field_search": "question",
      "question": "máy sài lâu có bị tróc sơn nhu mấy năm truot k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn dùng lâu tất nhiên lớp sơn của máy sẽ không còn được đảm bảo nha. Vì thế để bảo vệ máy tốt hơn bạn nên sử dụng thêm ốp lưng nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.349973,
      "id": "25899620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời gian dùng liên tục từ 100% đến hết pin từng cái sau trên máy này, lướt web ,facebook , xem phim youtobe liên mấy giờ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.331919,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.175169,
      "id": "19847247",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. iphone 6 64gb xài được bao nhiêu tiếng thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm trên chị có thể dùng được liên tục khoảng 3h hơn máy sẽ hết pin ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.12004,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.076877,
      "id": "27914363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con chip apple a8 2 nhân của iphone 6 vs chip exynos 7870 8 nhân của ss A6 thì chip nào tốt hơn ạ cấu hình máy nào sẽ bền hơn và iphone 6 sạc mấy giờ thì đầy pin mức tiêu thụ pin cỡ mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chip Apple A8 là chip có hiệu năng mạnh hơn bạn nhé. Cả 2 máy bạn dùng cẩn thận , bảo quản và giữ gìn tốt thì đều dùng rất bền nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.007343,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.918079,
      "id": "30992348",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được mấy h?",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.856605,
      "id": "23869094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip 6 32gb được 3 tuần rồi có được dán kính miễn phí 3 thág đầu k ạ? Còn máy rất nhanh hết pin thì có được đổi máy khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Nếu lúc chị mua máy và chị có dán màn hình(có phí) thì bên em mới hỗ trợ chị bảo hành miến dán 3 tháng dán lại tối đa 3 lần ạ, còn trường hợp máy nhanh hết pin chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra lại sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.790689,
      "id": "29217657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần máy nhanh và mượt chứa đc nhiều ứng dụng, hỗ trợ cho việc học đại học và pin sài được 1 ngày. Thì máy này đáp ứng được không ạ. CÁM ƠN",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy điện thoại này cũng đáp ứng được nhu cầu của bạn khá ổn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.786802,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.766337,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.630778,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.519518,
      "id": "21123972",
      "field_search": "question",
      "question": "shop làm việc từ mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ siêu thị bên mình làm việc từ 7h30 đến 22h đó bạn nhé, còn siêu thị thì mở cửa từ 8h00 đến 22h00 bạn ơiThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.509286,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.501432,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.485728,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.48371,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.478419,
      "id": "20749555",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy sài 3g tốn lắm Em sài 1 gb  máy sam sung lâu lắm mà iphone có síu là hết rồi",
      "answer": "Chào anh Việt,Có thể do nhiều ứng dụng sử dung 3G đang chạy ngầm , hoặc có thể tùy vào mục đích sử dụng nên tốc độ tiêu thụ 3G sẽ khác nhau đó ạ. Nếu xem phim hay video online trên máy ở độ phân giải cao thì 3G có thể nhanh hết anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.436508,
      "id": "29711881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin dt ip 6 này Sài ngày được bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm này chị có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.398544,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.371482,
      "id": "24102295",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang trả gop j7+ mà muốn đổi sang ip6 thì sao ạ..máy sài được 2th",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.308548,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.279668,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.170599,
      "id": "22987386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi Mk hay vào mạng fb,zalo Thì đg để ý iphone 6 32GB  Thì nhu cầu của mk máy này có phù hợp không Pin sài bao lâu thì hết  Cuối cùng là khi bạc pin iphone 6 32GB thì bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với nhu cầu củ bạn thì máy sử dụng tốt bạn nhé. Với thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng kết nối mạng và độ sáng màn hình của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.081507,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.010461,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.000722,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.94815,
      "id": "20020655",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con Mobiistar Lai zumbo s sài được 6 tháng đổi máy này thì thêm bao nhiêu nữa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 55%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.936166,
      "id": "25930683",
      "field_search": "question",
      "question": "Về pin thi iPhone sài dc bnhieeu lâu thi hêt pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.923433,
      "id": "21473721",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua cái tai nghe chính hãng giờ không sài bán lại được không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ chị thu hồi lại phụ kiện chính hãng của máy này ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.894207,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.890015,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.84911,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.842517,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.82319,
      "id": "26116701",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì sài từ iphone mấy trở lên là dùng tốt nhất ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng iPhone 7 trở lên là tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.781297,
      "id": "20192295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 10 ngày giờ muốn trả máy thì mất bn % phí ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.75378,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị màn hình khoá vuốt không qua máy ảnh đc thì làm sao ạ . Em có khởi động lại thì hết bị nhưng mấy lần khác lại bị nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.740839,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy hết bảo hành chính hãng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh PhúKhi máy hết hạn bảo hành thì rất tiếc là không còn được bảo hành anh nha, khi đó anh chỉ có thể đem máy đến để thay thế sửa chữa nhưng mất phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.728309,
      "id": "22212904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng khoảng mấy tiếng mới hết pin.như nghe nhạc. Facebook",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, nếu như anh sử dụng liên tục để xem phim và lướt web trong điều kiện pin máy được sạc đầy thì dùng được khoảng 3h-4h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.726678,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.697814,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lướt fb liên tục được mấy tiếng vậy ? ( nếu bật chế độ tiết kiệm pin )",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB bạn sử dụng lướt facebook bằng wifi (bật tiết kiệm pin) khoảng 4 - 5h nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.686738,
      "id": "20277954",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng hết pin nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng pin khá ổn bạn nha, dùng trung bình thì có thể được hơn 1 ngày đến 2 ngày, liên tục thì được khoản 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.678372,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.668642,
      "id": "21138461",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy sao sài cứ bịp nóng máy và hơi hao pin",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.650442,
      "id": "24947093",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e dô wifi bị yếu có khi dô không được luôn còn 3G thì sài bìh thuờg, trong khi máy khác Sài wifi vẫn bthuong",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Wifi > chọn vào chữ i bên cạnh tên Wifi > Quên mạng này > sau đó bạn kết nối Wifi lại xem khắc phục được không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.6125,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.594573,
      "id": "21776892",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mở gì hết để máy bình thường tắt màn hình sáng ra mất pin chứ dâu có mở gì dâu, mình biết sài dt mà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.567223,
      "id": "20254264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.55163,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.547309,
      "id": "29780614",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb được 10 ngày. Mình đùng để lên Facebook thì thấy cứ 2p là hết 1% pin. Như vậy là pin có nhanh hết quá không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng pin thử xem mất bao lâu thì máy hết pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.47768,
      "id": "28561032",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin ip6 hết bn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng bấmrồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại của hãng, hãng sẽ hỗ trợ báo phí cho bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.459738,
      "id": "27487772",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sài oppo neo9 giờ mún đổi iPhone6 trả góp được HK ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền (nếu có) đổi sang mua trả góp máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.434131,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.42634,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.41511,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.390683,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.371921,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.358219,
      "id": "27279062",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus có thời gian sử dụng Pin nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.357334,
      "id": "32097146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay pin ip 6s bao nhiêu ạ. Và mấy ngày lấy máy ạ",
      "answer": "Chào anh, Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền  của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế , chờ lấy điện thoại ngay nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.334019,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.334003,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.314518,
      "id": "27522664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian giao hàng là từ mấy đến mấy giờ ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ thời gian bên em giao hàng thì ở các thành phố lớn như Hà Nội và Hồ Chí Minh thì thời gian giao hàng sẽ trước 21h còn với các khu vực khác thì thời gian giao hàng sẽ kết thúc sớm hơn đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.286027,
      "id": "26785797",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin thấp quá chơi liên quân mobile mà cài đặt đơn giản nhất bằng wifi thì được 2 giờ không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm trả lời với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối wifi chơi game liên quân thì máy có thể đáp ứng bạn dùng từ 3-4h bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.278137,
      "id": "20026384",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi  máy mình mua dc hơn 2 tháng mà sài pin thấy hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.257251,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.226364,
      "id": "27049094",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mau nóng với mau hết pin . Khi không dùng em tắt wifi và để tối màn hình. Nhưng rất mau hết pin và nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.200975,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.19438,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.176917,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.144623,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.136621,
      "id": "23730701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em sài được hơn 2 tháng , dạo này khi em đang xem video trên facebook thì máy có hiện tượng văng ra . thế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Facebook xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.114185,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.10984,
      "id": "30670702",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua được mấy ngày. Bên mình thu lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm nha chị và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ chị có thể cung cấp cho em thông tin giá mua máy để em tính giúp chị giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.107748,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a/c Con iphone 6 dùng IOS mấy, với cả nếu để iphone 6 ở chế độ chờ ko có tác vụ gì trên máy thì pin trụ được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới hiện tại, máy sẽ được trang bị iOS 11 bạn nha. Và Apple iPhone 6 theo thông tin từ Apple, máy có thời gian chờ khoảng 250 giờ. Tuy nhiên, thực tế thời gian chờ sẽ thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.101856,
      "id": "24148122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước e mua cái điện thoại nokia 3 trăm mấy được giảm giá mấy chục ngàn á. Mấy chị nói là khách hàng thân thiết gì á. Giờ e muốn mua iphone 6 thì có được giảm giá k ạ. Nếu giảm được gì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp Khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ cụ thể Giảm giá khi mua iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.09305,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.063701,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.056113,
      "id": "27035977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi vs dung lượng pin như vậy dùng bao nhiêu giờ là hết",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy này thì sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.006085,
      "id": "26170048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.006085,
      "id": "26169966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Apple không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.00518,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.983238,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.9609375,
      "id": "27790001",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 có nhanh hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.946933,
      "id": "26650740",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài 2 sim 1 sim chính vs 1 sim 3g hết 3g là e bỏ mua sim mới sài vậy mình sài iphone thì mình ghép sim đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trơ về Sim ghép, mong bạn thông cảm nhé. Bạn có thể mang máy đến cửa hàng chuyên điện thoại xách tay bên ngoài để được hỗ trợ ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.9415,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.922634,
      "id": "22732548",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài đc khoang bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của anh, nếu chỉ nghe gọi, lướt web liên tục có thể được khoảng 3-4 tiếng. Còn nếu chơi game liên tục thì nhanh hết pin hơn, còn tùy thuộc vào các kết nối đang mở và độ sáng màn hình nữa anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.921834,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.874331,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e gửi bảo hành tgdd cho e mượn máy sử dụng e lỡ làm trầy mấy giờ sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng ghé siêu thị nơi chị được mượn máy để nhân viên siêu thị có hướng hỗ trợ chị giúp chị.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.865212,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.85403,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hoi ai, giờ em muốn đổi iPhone 6 16g lên 32g có được ko ai, máy e đã hết bảo hành ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy của anh hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang sản phẩm khác được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.837696,
      "id": "30681285",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iPhone 6 32g với pin của Sony L1 thì mấy nào dùng lâu",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá  iPhone 6 32GB sử dụng pin lâu hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.80815,
      "id": "20953886",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e để không, không chơi j mà nó tụt pin ạ ??? Để qua đêm mất hơn 20% ạ ?? Đã dừng hết ứng dụng r !! Wiffi các thứ tắt hết r !! Pin chưa chai j ạ !! Chơi game thì 3-4 tiếng chưa hết pin nhưng để không thôi mà nó tự tụt . Mong ad sớm rep cmt",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn để qua đêm là lúc đó pin còn bao nhiêu % vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.798523,
      "id": "32040421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy sài tác vụ bình thường cũng bị hao pin và rất mau nóng . Có phải là bị chay pin phải hk ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy sử dụng đã lâu rồi thì có thể do Pin chai nên có tình trạng trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.795498,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, iphone 6 này em nghe đồn là máy pin mau hết có thật ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tuy dung lượng pin của máy khá nhỏ nhưng thời gian dùng của máy không hề thua kém các sản phẩm Android cùng phân khúc khác bạn nhé. Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.784734,
      "id": "29248914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.780254,
      "id": "30486168",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sd 1 ngày thì cần sạc mấy lần vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng trong 1 ngày ạ, tuy nhiên với tác vụ cơ bản cho máy thôi ạ, nếu anh sử dụng liên tục với tác vụ nặng thì anh sử dụng trong 1 ngày thì có thể sạc khoảng 3 đến 4 lần anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.769218,
      "id": "28842220",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi youtube liên tục thì mất mấy giờ là phải sạc ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h là cần sạc lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.751005,
      "id": "30137427",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thường mau hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.745921,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.743303,
      "id": "23282861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua máy ở tgdd nhưng thay màn hình ở ngoài bây giờ muốn chuyển đổi sang iphone7 có được không ạ. E đang sài iphone6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên mình không hỗ trơ nữa bạn nhé, mình rất tiếc và bạn thông cảm, do sản phẩm của bạn thay màn hình rồi nên bên mình không thu hồi sản phẩm lại được nha, còn thay ở ngoài thì cũng mất bảo hành và siêu thị bên mình cũng không thu lại nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.713314,
      "id": "21291493",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường và 6s máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì máy Iphone 6 cho thời gian sử dụng được lâu hơn 1 tí thôi anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.712975,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.707488,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.69806,
      "id": "26993864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi không dùng để qua mấy tiếng mà thấy máy sụt pin là sao ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin khi không sử dụng . Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng chạy nền bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.683641,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.674572,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.66314,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị vở màn hình giờ thay hết nhiều không ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại nên không có thông tin cụ thể anh nhé. Anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.653334,
      "id": "23294652",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày mà sao xài nhanh hết pin vậy nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.653334,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.652811,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.634115,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% là một chu kì, thì tuổi thọ pin sẽ giảm phải không ạ? Vậy nếu em sạc đến 90% xong Sài đến 2% rồi sạc lại lên 90% được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc đầy 100% thì vẫn không ảnh hưởng đến tuổi thọ của Pin , tuy nhiên bạn sạc đến 90% vẫn được , máy vẫn hoạt động bình thường , Pin vẫn sử dụng tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.616515,
      "id": "25900915",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ip6 ios 11.2.6 thì dùng chs game liên tục được mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h thời gian có thể chêch lệch tùy vào cấu hình và yêu cầu của game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.605003,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.583794,
      "id": "27470195",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi bao nhêu mAh trở lên thì pin không mau hết",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin pin dung lượng bao nhiêu mAh không mau hết và mau hết pin hay không tùy thuộc vào hoạt động, sử dụng của bạn trên máy, không tùy thuộc vào dung lượng pin như bạn đề cập bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.529328,
      "id": "26603047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h e muốn thay pin ip5s thì mấy bao lâu và nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Nếu mang lên hãng thì khoảng 15 ngày anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.527971,
      "id": "31604158",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này nếu lướt web,xem youtube liên tục thì khoảng bao lâu sẽ hết pin ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng chị dùng nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.519916,
      "id": "31278018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về và mức độ sử dụng bình thường mà em thấy pin máy nhanh hết ạ",
      "answer": "đây là mức độ sử dụng của em ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.478494,
      "id": "28520645",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang góp cái samsung A7 2017 còn 2 tháng nữa hết bây giờ đổi trả lại máy qua góp ip6 này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, anh mua trả góp lãi suất 0% hay lãi suất thường để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.476209,
      "id": "19705454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 sạc mấy tiếng là đầy và Sài liên tục dc mấy tiếng vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn.Máy sạc đầy khoảng 1.5-2 giờ là đầy pin bạn nhé. Còn thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc 2-3 lần bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.46876,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.445271,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.442518,
      "id": "20900415",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua Iphone 6 được 2 ngày phụ kiện còn nguyên seal, bây giờ muốn đổi thành iphone 6 plus thì cần bù thêm bao nhiêu ạ? Máy hoàn toàn không bị trầy xước hay hư gì hết ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com được 2 ngày và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin mức giá lúc mua em sẽ tính phí đổi cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.4181595,
      "id": "20875492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu lướt facebook vào nge nhạc liên tục thì pin xẽ đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với sản phẩm iPhone 6 này nếu  bạn sử dụng Wi-Fi , lướt Facebook, nghe nhạc thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.417949,
      "id": "28384713",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 em mua 3/3/2018 giá 8.490.000 thì bây giờ bán lại được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều) hiện bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm với giá khoảng 5.094.000đ nha anh. Đây chỉ là giá tham khảo, khi ra siêu thị hoàn lại sản phẩm anh nên mang theo hộp, phụ kiện của máy, quà khuyến mãi ( nếu có ) để tránh mất thêm phí anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.402905,
      "id": "26990679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua dc nửa tháng rồi nhưng giờ chụp hình thì được quay phim thì ko có dc đổi mới ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thông tin rõ hơn tình trạng của máy để bên em xem thử có khắc phục được không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.401626,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.378181,
      "id": "22677891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin con này vs samsung galaxy j3 2016. Nếu chạy ứng dụng giống nhau thì con nào mau hết pin truớc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng của máy là khá tương đồng nhau nha bạn. Tuy nhiên Samsung Galaxy J3 sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.368175,
      "id": "20278010",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhanh hết pin ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ pin của máy theo mình đánh giá là khá tốt ạ, có thể dùng liên tục được khoảng 3 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.363399,
      "id": "23226100",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình pin sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,PIn sử dụng trung bình thì được khoảng 1 ngày hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.3575945,
      "id": "21958569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em sài con iphone 6 plus có lên ios 11 mà giờ muốn xuống ios 10.3.3 thì lại thế giới di động cài lại được ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh, hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}